嚴重 中共可能做緊野 5毛國際化 YouTube化

大家有冇發現 fb多左好多非支那人5毛
佢地幾乎所有都來自馬來西亞 新加坡
其實我地香港事點解佢地咁關注
佢地好撐香港黑警 成日叫佢地捉哂示威者
要特登入去蘋果 立場 去留言
好奇怪 正如我哋都唔會特登去馬來西亞d page留言啦

仲有好多外國YouTube d comment都話我地好暴力 撐黑警 下面cap左圖
仲要屈我地拎錘仔打個阿伯
但我我睇關於烏克蘭嘅YouTube都唔會話示威者暴力
究竟發生咩事

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

有左好耐啦
高級5毛

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你睇開bbc就知中国英文五毛好多年

其實五毛左好耐。想搵個正常既comment睇下都好難。
但係我覺得唔好花太多時間理佢地, 放多d時間做文宣同retweet好過。

哩個好危險
隔離fb澳洲新聞下面啲comment都係咁樣

圍爐啫 無人理佢地

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年